魔法少女小圓外傳手游出花樣滑冰世界冠軍葉甫根尼婭·梅德韋傑娃cosplay出演曉美焰

港台又話雞

日本又話唔岩口味

俄妹都話雞仲有咩人可以cos

佢話緊你!

個topic痴撚線

男男 全港最大的

好撚重口味…

亞洲人睇非亞洲人係咁

連登logic

男男

因為人地係金鐘個班人姐

D女本身靚 套埋d 細蚊仔卡通衫 即係柒哂 成個小丑咁

扮完兔扮熖

台主成日貼d cos做乜鳩
D衫靚女著完都變柒頭啦

三次元人會痾爛屎

證明卡通片 動漫呢d係 mk behavior 上唔到大場面

睇到都尷尬

係咪得我睇唔明個標題

有冇井語學家可以翻譯下台主個topic講乜

花樣滑冰世界冠軍葉甫根尼婭·梅德韋傑娃cosplay出演魔法少女小圓外傳手游中出曉美焰

幾正 想射精

榮清動物台都睇

我見Zhenya有廣告咪喺度search下咩game嚟囉，其實我都唔撚識咩嚟

魔法少女小圓都唔識
Ching應該真係完全無接觸acg